九龍貿易之都有內幕消息！！！

透過秘密渠道得知，1樓103室曾經有人去過武漢